點睇香港KOL?

啲女KOL真係好易上位, 稍為有啲身材, 個樣唔洗話好靚, 就會有一大班男人9衝做粉幫谷人氣。
到底同做高級雞有咩分別??

冇分別 係

成日見佢地賣美容廣告好煩。。